hkbn 1000mb 連電話 4月頭到期，求續約優惠或其他公司同樣plan, tg me

tg : ltk34